電腦螢幕

有冇邊隻款係27吋以上 又可以144Hz, 又有4K 支援到既螢幕推介？
泰坦軍團N34SQ PLUS呢隻又點？

PG32UQX